可唔可以將藍絲既whatsapp文宣改成今日狗扮示威者既事, 去傳出去?

例子:
朋友傳來，還是小心些！

小心加料口罩
近日有人扮好心在地鐵站免費派口罩。佢哋向擬出站人仕聲稱因警方施放催淚彈，所以街上空氣混濁！特意向市民大眾派發口罩以策安全。
我太太同學有人接過口罩戴上之後，馬上感到頭暈眼花，故此很懷疑有壞人利用派發加料口罩，之後打劫😤大家提醒家人唔好接收

有無人幫手改改佢再SEND去俾啲無腦藍絲?

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

屌，哩啲垃圾訊息真係睇到好撚嬲
圍住APM拎錢都講得出，最慘係有人弱智到信，完全冇fake news哩個概念，信到啲傳聞十足十